仲有無人笑daddy唔識教進攻

琴晚對英冠入左9球！
啲魔性返緊嚟！

真係有, 左右都有入

樓豬皇狗

米嘈啦

因為佢連防守都唔識教

我曼聯迷

樓豬戇鳩

唔夠你

Super!

今次撐你

和好ok？

諗諗

5洗諗了 屌你老母

屌得好！